留低你覺得好玩嘅手機game

直向:
神魔(已棄坑)
畫面靚 多活動 可惜少聯乘 課金味重 龍刻開始越嚟越膠
FFBE（已棄）
戰略性 回合制 高挑戰性 可以用平民隊打贏各種Boss 開技啲特效又靚
可惜最後都係課金剁手
FF5（已爆）
經典RPG

橫向:
軒轅劍三外傳(爆)
劇情感動音樂優秀 係少有嘅RPG優秀之作
MonHun Stories(爆)
育成好玩 對mh有感情 可惜就係龍種較少 同埋手機上冇中文

王者榮耀

一蚊都唔洗錢都可以玩到好勁

唔洗追lv好有良心

全靠d士豪買皮膚撐住

Crush fever
利伸日版

電話game狗也不屌 人打機你打機 你玩部on9電話真係死咗佢算 電話game根本就侮辱咗遊戲

brawl stars

咪屌, 咁耐仲玩緊真係得Pokemon Go

最憎就係抽卡,課金

同埋好似一年幾百幾千隻新game, 但模式玩法其實十隻手指數得晒, 換個skin就變新game

kairosoft 系列幾廿蚊買斷可以玩好耐

冇弱智 我有打開ps pc sw 出到去咪玩手機
仲有我提到嘅驚有啲都係移植game
串人之前睇吓內容可唔可以

唔識欣賞 利申 lol榮譽玩家

貓咪

守望傳說啦，隻game好有心機

玩完ff7 remake down咗舊版ff7但係經常卡關不過幾好玩
利申 仲卡緊

的確ff7係好玩 但手機有咩
利申有玩remake

princess connect redive
Cinderella girls starlight stage
世界計劃ft初音未來

利申：毒撚

Ios有 an唔知
但係真係成日卡關

淨係知頭一隻 見fd玩過 玩法好似麻麻咋wo 賣女多

好似好正 遲啲買來玩
冇得刷小怪升lv咩 定係語言問題 點解會卡關？

The Room 系列

Summoner's War （魔靈召喚）
怪物養成系鼻祖之一，宜家E-sport同PVE並重，開始到宜家就尼七年仍然保持更新，照顧新手又唔會逼你課金，重點Com2Us系韓國公司唔奶共

宜家開始仲有活動送原五（相等於SSR），不過要等到四月系仆街

pad
btw神魔已負皮

打手？

我係打手仲會踩佢咩

Millennium War Aigis
神姫PROJECT

而且我係打手就唔會將佢奶唔奶共啦

電話遊戲 = 狗屎垃圾
手遊玩家 = 狗屎垃圾
唔係針對緊你或者你講緊嗰隻game 係針對緊呢樣侮辱咗遊戲嘅垃圾 同埋助長呢啲垃圾嘅物種 你本身打開機係一個真正嘅gamer就更加唔應該掂電話game

講*

公主連結

獨立卡匣前嘅神魔
如果有得auto打嘅fgo

終於上到二萬分

呢隻好玩

守望傳說
gbf
怪彈

好耐之前有隻叫和風物語既經營game幾好玩 後尾想玩返汁鳩左

有冇類似風格既經營game介紹下

手機game就返app台啦

玩lol m囉

如果一隻game佢係質量好而且唔做壞市咁點解支持佢係助長歪風先？
課金嘅遊戲固然垃圾（唔計佛心
但買斷制遊戲又點計 而且售價都冇其他平台咁高
恥笑緊手遊玩家係因為啲免洗手遊 破壞生態環境
要做嘅係唔好支持呢啲game
而支持質素至上 唔係為錢看嘅game
唔好係又屌唔係又屌啦

狗都唔屌所以你入黎想比人屌？

貪食蛇

不了

ROK 萬國覺醒

穿越時空的貓，不太商業化
合作有誠意

個故事好龐大 好有以前FF7, Chrono trigger嘅感覺
第一隻忍唔住課少少嘅game

Mobius Final Fantasy
畫面靚
劇情吸引
不過已經收咗皮

合作唔洗抽，又勁

最難既關都有人配布隊過。

課左少少以表誠意

lol唔岩返工打 王者夠快 好爽

魔女之泉

stardew valley

但好佛心，唔課都抽得晒咁濟啲舊角又會出新進化（喺game入面打料就得）

抽卡好撚坑，機率低到

FF7都想買 但無中文又下唔定決心開始玩
可能玩左6先

屌死返去app台啦

DungeonMaker

覺得還好，有對比有傷害

抽啲4.5星又可以升仲5星

舊角又成日改強

玩咗幾星期 用免費石已抽到多過一隊5星 就算無5星用免費角都夠殺 Tales of 啲角勁到呢

三國之漢末爭霸
單機版，俾少少錢買左之後就唔駛再課金，玩法類似三國志11

一個官人七個妻

部落衝突

呢隻我之前打爆左主線，好似第55章？東方乜乜咁，之後就棄左game，棄左都成年

我諗我睇完故仔可能都會 而家隊人應該夠推到尾
btw 好似出多好多章了

見到神抄之塔就知咩事

之前未玩過呢類型嘅game好多時候都唔知要做乜

dream piano
mario kart
荒野

唔係打手
真係玩足7年2000幾日都仲有新鮮感有動力去打
最過癮係無課係PVP 打贏班明顯課左十幾萬既課長

你玩得勁唔係你叻，係因為隻game技術含量唔高

誰ガ為のアルケミスト

我都唔勁 好機械式流程

有晒步驟咁 鬥邊面d有新手/有事掛機

toram

原神都冇人講？

epic 7

喺街見到勁多細路玩

系你老母臭閪

係
隻game個年齡層好大
小學雞到30中年都有人玩
不過未發展到Clash Royale咁連阿叔都有玩

努力我都衝緊30000

我記得果陣玩到有三十幾隻五星